屌你班撚樣唔好再推啲分化post

呢幾日連登啲分化post 多撚到仆街

人地Zara罷咗工又屌, 你當啲 management級做決定嘅自己友係condom呀

啲人又前扮前線屌和理非, 和理非屌前線, 下下死人都話要割蓆, 咁同五年前啲熱普城分化撚有咩分別

啱啱蔡英文講2句又屌, 人地撐開又點會轉軚, 佢唔連任又點可以改難民政策, 大力啲撐香港呀

好心你地用下常識用下你地個腦先推post, 唔係下下比人帶風向, 最後無人撐你自己圍喂威就真係仆街啦

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館